睇到港共隻電子手扣以為番左去八十年代

二十世紀最新科技出品

咁撚垃圾一扑就甩啦

可以用喺food court到

十足十教育電視啲道具

妖怪手錶

好撚鳩屎。

妖怪手錶都靚過佢啦

港共:
要口罩定要電子手扣?
罷明監控你, 你吹咩?

嘩屌 未睇仲以為乜野高科技
試水温都hea到咁

500 億創科局只可以搞到D 咁既野
陽痿雄你係好野

個樣仲衰一d。

Fyp?????

通常用到30日，定期報到換過隻。

係咪又係猩之子D傑作?

點完餐埋位, 震就去拎

大快活個D

入面係rpi zero?
小學生stem project?
咁撚大嚿

防水？點沖涼？

我細個食兒童餐都有兩隻

想知其實有咩用？

好似玩具咁

裝多個卡盤就玩得

又咁講，要睇有幾高科技，就要睇下佢入面部機有咩IC ，但mechanical 設計鳩屎，佢都係鳩。

唔小心撞到整壞左
唔少心浸熱水
比人偷左
唔見左

有無巴打戴過美國嗰隻係點

好柒支那啲野

隨時係搵啲仆街大陸公司生產，成十萬八萬一隻

慢慢周個隻都係差唔多姐

個樣咁流
除左放係屋企咪得？

微波爐KO啦

梗係望佢流啦,
今次當你地白老鼠
下次用黎扣響手足度

而家21世紀啦
香港資訊科技發展讓人不堪入目

買隻屌米手環寫隻app都好過佢

有咩用

人地見過steve jobs架

咁智障⋯⋯

有無hacker想hack?

只係普通GPS定位傳送 + 一粒大充電池, 無乜特別
淘寶都有追縱器賣

輕先！！！

體温心跳都無

一睇即屌，屌你仲衰鳩過乍過我早排新出俾個仔嘅4G定位Vcon兒童手表，仲係幾十文月費包送嘅添！！！

Cyberpunk 2077

遊戲王咩大佬

比你講咗先

交d咁野出去可以享受多一年大學生活

十九世紀產物，港共政府以為自己好叻叻豬
突然諗起條柒婆連八達通都唔識用單野

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

試緊水溫咋
遲啲用落保釋手足度
就一撚定差好遠

戴撚住黎沖涼，浸到佢爛9晒

又係陳十二少間公司出品？

好似因私隱問題隻野無gps
要connect 手機用手機個gps

用到爛撚左又係納稅人賣單

仲以為去揼骨果條手帶

咁到底有咩用

港共呢隻係戴嗰個人係妖怪

百變星君水準

咁我帶第二部手機出門口

好撚兒戲

部野唔防水的,算把啦

帶住沖熱水涼會點

變身器

香港人見到有人帶緊呢隻手錶仲敢唔敢做佢地生意

歧視大陸人正式開始

FYI 外國嘅係咁

個樣真係7到無朋友........

香港研發就係咁嘅質素

派部手機喇 屌

由石器時代開始研究都唔使咁多錢

咁沖涼呢？防水？

淘寶個外殻都會執下。

無GPS既電子手扣
2020年既大既笑話 真係FUN9NY

俾人見到佢戴出街知佢咩料

仲以為係小米果d
點知係咁

麻煩依家去見多次

仲以為係玩具膠手錶，果款真係膠到無眼睇

我懷疑宜家扮到好低能/人畜無害咁
等D人笑完放低戒心
到時扣留手足就拎D堅野出來
千祈要小心

唔會咁 on9 呱 ?
我從未見過呢啲 product, 因為 connect 手機要授權, 而且成日 discount
smartwatch 都係咁, 要 reboot 下先 ok

官員原來係拉打

阿婆都笑你out 仲以好似運動果類智能手表咁

呢個做樣姐

實質係咪打咗晶片入你度都唔知

入面係咪擺藥俾老人家用架

到時大大個藉口話之前用過架啦，
都 冇！人！反！對！

十足十小學雞戴住隻玩具手錶兇鳩啲同學個樣

哀過住院果d手帶

有法官建議引入「電子監控保釋裝置」

求pin
各位笑還笑
要留意住呢隻柒錶會唔會將來用黎對付手足

功用應該同落club條手帶一撚樣

一定又係比市價貴幾倍買超倉底夜冷貨

係就要快

防唔防水

畀個超高科技納米防水袋你笠住

Hk no IT ar Ching!！

創科局
貪錢仲明顯過紅十字
少少貨都交唔到
屌你老母淘寶5蚊件玩具都靚過你

食差價 越平越好

政府又成功走資往內地

屌你改圖嚟架下嘛
好撚柒呀屌你老母

又不是八十年代

每年幾百億科技發展攪出呢堆垃圾,如果佢將個錶掛係狗仔係唔係都係分唔到目標
BUT 真係好撚ON9.每年咁多錢淨係識俾大陸

十秒都拆鳩左啦 仲要睇樣唔似防水。

電子牛

要用就用呢隻

遲下會用黎被捕人士做保釋

變身

我以為係一隻鈪咁

不如植入體內啦

個殻可唔可以整好D

有法官建議引入「電子監控保釋裝置」

慢慢周隻野

一撚定迫保釋人帶，當你狗咁管

轉帶呢隻 走佬就爆

戴落示威者就會用鈦合金架啦
戴落中國人就求奇攞條膠帶算啦

咁撚大舊野喺手點撚樣沖涼?

唔似有防水
一沖涼就

條友開頭第一句已經話自主研法，好撚自豪架

蒙面超人變身器？

仆你個街 變身呀依家？

我想點訓覺? 下下要帶住咁既錶

本身估係小米手環,都叫做利益輸送比中資,點知竟然係仲柒過小米既電池盒加條帶.....

會唔會電死

唔知點解諗起ant man 2

Civil war啊，antman咁撚樣啊

我笑撚到仆街，同美帝果隻差勁撚遠，500億創科局整左d 咁既野出黎

留名等睇一隻單價仲貴過Apple Watch

我除左唔戴你都監測唔到我啦

呢個風格應該係聞西發明

高官原來真正身份係拉打

政府資訊科技總監林偉喬表示，由於要尊重私隱，所以手環並沒有配置GPS，指接受隔離的人士並非犯罪或涉嫌犯罪，但若有關人士離開家居範圍，就會通報衞生署及警方即時跟進。被問到若沒有GPS如何定位有關人士，林偉喬回應指，相信離家的人都會帶上手機，屆時會致電對方的手機，要求他回家。

Antman2，甚至同慢慢周陀緊過D堅過呢隻兒童手表多多聲啦屌！！！！

如果真係無GPS 我就估部電話同個手錶連咗Wi-Fi之類 個電話你一唔插差電話就會響比畀政府知 部電話同隻錶離開太遠連線唔到都會響比政府知

因為部電話要插電 條叉電線拉得唔遠 而唔插會響畀政府知 變相定位咗你

而隻手環咁大舊係因為要放舊頂到14日嘅電池

林奠臭雞正仆街

ON 9 狗官

創科既野

柒撚過屌米手環

好撚羞家

港共政府借d意推呢d監控嘢 你估佢以後會點用嚟對付香港人 mola mola

仲大舊。